[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3449）

屌狼咁都有

yy巴有我份嗎 我頭先有留

求抽中！！

求派奈犬

tg 話左真特打穿 你先

later 我就咁直接用電話抽啦

我幫叫得咁落力加埋我啦

我啦

奈

有我份抽都叫有d希望

今晚早d訓。。要留力聽日

等埋你抽就死去瞓
唔係聽日點輸日假

真 聽日入錢玩韓職滾一滾本先

都話冇日假...

開心咩咁

係wor 輸到失去理智

傻的嗎聽日冇日假

Sorli...唔好jer啦咁夜

解我block未

估中左中星

一冇人派就冇人傾計

心死了

屌你老母順子牛 15x3x4x10 舒服

春天分手 秋天會習慣

你派

好悶

PSV 輸返啦 逼死人

傾咩好

我牛牛...順子牛係個莊揸..

笑撚左 抽左2次都星

執2手飯

勁撚到 又多門手藝

7抽1 都唔中 Jump

我了

苦沖開了便淡
聽緊歌 咁岩上一首係佢

針
我睇黎要改名

tg
好撚大雨 聽日未必出去

戒電子野啦

又悶又針 點算

屌 公平d

點解咁鍾意輸錢比電子莊

6抽1 7抽1 都唔中
JUMPPPPPPPPP

針到冇晒個陣 係最平靜

會反思人生

反思中 罐頭巴又唔得閒蒲頭
冇得同佢吹水

-100jumped

jump

你BOT黎

I

Diu..

jump晒

里昂啦
世界第一 女足球會

Sad...

苦沖開了便淡

有冇alex morgan先

乞乞乞
乞唔到

冇睇陣 依家踢緊

Morgan orlando pride

星期五六日馬會總共開左幾多場波 100$

173

177

聽日天仙局?

145

sleep la 女足比9bet

fg再比人cup

乞唔到

..又你公平咩

10月12

公平d 再問 抽到 留比下個了

今日去馬會有一剎那諗過找

馬會 星期五六日 暫時開左幾多場有亞洲讓球盤賽事

想你記住我一世

999

咪玩電子野記住 會爆炸

17

80?

留俾我

手足幫你唔落

80

淨係數左日職..

上馬會網數啦
咪咁onj 用apps數

我最快答錯 安慰獎啦

81

我答左啦

驗眼ok?

我數極都係80

18

wait 我都數緊

yy蛇有無超穩回血水

焚巴啱80

里昂女 落撚到仆街

app就80
馬會網85 咩事
係咪我眼花

自膠 數埋今日5場85

讓球投注指南[單項+過關(兩至八關)]列印列印更新時間:05:27更新賠率更新賠率
本頁顯示 61 - 86 場，共找到 86 場
五場星期四
一場星期一

自膠完 好柒

80！

80..

goal

我最快80？

屌原來唔洗逐場數

tg

我咁幫得手 有無二獎

..今日食左放題 is ok la haha

冇運 我數野都慢過人

訓教
明天請早
大家贏多d goodnight天光了

唔瞓喇 走去心靈投注下 好嬲

齊羊
thanks yy巴

去天仙局

去鬼去馬 唔使返工咩
$45去洗碗啊
直踩十個鐘

45蚊都番
傻的嗎

介紹我

搵返個本再同狗會鬥過

冇人請嘛 $40都返啦

。。酒店炒散都70 hea到仆街

裝炒散王app thx

Down緊

好撚攰喎

我之前翻果間勁hea 一個月翻10日 6000
自己諗

好撚輸服啊屌

邊間 返親都忙到仆街

又講

電子又贏？

講黎聽下?

了解下先

再答驚自爆了

只能說我..輸了

咁正 我係馬會做到死 先4000一個月

樂遊棋牌道友

我同你玩好過啦

真
傻系先繼續做

P你個K 堆老屎忽同SUP

點人做野就七十幾到八十九

精神

好悶呀

幾時介紹？

波台手足，借個位

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

有冇ching有買高隆場波

瞓覺 瞓醒又一個好漢

其實玩乜

買左大波

訓陣睇波

呢兩日翻九個鐘直接曠工應該做死班老屎忽

冇佢之後我每晚都訓唔着

....又係你 我allin 左

給我一個理由忘記

唉我明

女?

不要說了

一齊贏唔得既

我屌爆你地。。 我都上左1.5/2

唔好咁啦

即可以直接訓教啦

我間中飲醉酒 很喜歡自由
常犯錯 愛說謊 但總會內疚

咪撚煩

玩21點玩牛牛啦

比唔到滿足感

未俾人入都有機會既

陪你洗樓

睇你落幾倍姐

唉屌
想訓教 但又想玩野g

玩

名山好嗎

最快要星期日

訓了 898

次次上黎都見到你訓

我屌

睇埋先啦

訓左唔記得買高隆個場。。。

10點先開喎個app

係阿
所以冇得買了

黑仔嘅時候我試過2抽1都唔中

今季反底

里昂goal

又話訓

gay?

...冇波賭都唔訓？

獅吼今鋪應該反到底

屌今次6x1 大波斷psv
死賤種 一球都冇

要Mon實

唔好提啦 賤種PSV

淨係斷佢
真特都奇蹟大波

Btw 今晚拜仁同巴狗盤派錢？

大佬，咪燈

mon po咁姐

咪係 中埋有得派

最後補時入兩粒 真奇蹟

唉諗住回血點知輸晒

我利頭場得
拜仁點會唔得
驚都係驚巴狗 小花未熱好身姐
賽前一場都冇出過

24

大家好

想4

要返工 慘

屌

唔返連撳都唔使撳

有冇人幫買8:30

10點先開返

點幫買
凌晨0時截左落注了。。

諗住買半蛋1：0
全蛋1：0，2：1

訓死左都買唔到了

角大呀

。。。

靜到...

你班撚樣唔洗訓

喂喂 冇球賭 差唔多啦

訓教係咁醒精神好差屌

弱者先要睡覺

奈無訓教定翻工？

12點返工

Me weak2點零訓咗

係冇瞓覺 12再去返工

cls 馬會無波賭 你又打通機？

捉棋更新
難度又高左
玩左陣攤下睇下劇

垃圾先訓

一陣去探奈班好無

想射精 點部署

有冇人飲茶 我老母請

屌哂你地

我

tam生 早

你媽要唔要契仔

19分鐘 1c

驚咩啊 人總有一死

觀塘富臨 come

8.5

遠88

冇波入

有幾撚遠 先達坐小巴直到。。

觀塘好撚多女

長期都有買單場鴨巴癲 點知今次買條4x5斷佢

Yes

俄佬奇蹟走盤

都高質下

58分鐘後 話比我知提升左啲咩

賠率已變

無入波無角球

鑽石未？

贏左30k骰寶 收手

金一定金二咋

冇訓係咁打L

地震

終於甩P

骰寶真係好好玩

威了講野都大聲啲

連星都冇p
世界變

咁就5c

輕鬆到

5c

角球雨

好撚彩琴晚d波訓左無買同無得買

8.5 9.5點輸

下盤 穩到

擺圍飯 幫你洗塵
跨左火盤未

角球乳

角球大就得 理你咩盤

屌你tg比payme code我啦 晏d去找卡數

布拉加

比埋你 可以？

派200得6個人lm siu4

派埋 唔該

雲蛇fans

我呢

Tg比多次ac我

已tg

Tg ed

已Tg

我呢？

no me jump

Yy派左u don’t 再爭ok

我明天繼續

唔派我

10點未 想睇咩更新咁厲害

奈 已經準備就緒 蓄勢待發

倒數28分鐘

可能又係字體

廉勞洗碗 準備..

垃圾on9平

有冇人屋企想請女傭
高過$45一個鐘

如果有Touch ID FACE ID login既話
我唔鬧馬會垃圾一星期

垃圾信用卡App都有既功能
點解馬會咁基本都做唔到

@星狗

終於

JC -1/1.5 @1.76

暫停接受投注

高隆goal

投注未被接納

穿盤未

小農夫入未

7c

球盤已變

開番但未派？

高隆半一cashed

系統升左啲咩撚野

估唔到真係穿到盤
高隆依隊垃圾波

果然 都係咩都冇變到

錢都仲未派

系統提升 未包結算

垃圾JC

入多粒俾個2.5b我

小農夫平手 crushed

12點先派好似

想追多口高隆 似會入

夕國巴打們唔洗玩馬會真好

客 下一球

賭賭賭 好撚喜歡allin?

更新左d咩

死得仲快

紅撚埋 入鳩佢plz 平半上左船

輸多粒啦屌

垃圾馬會想玩走地都無

大？

唔覺有唔同

好撚彩琴晚無得買，同呢場9點前買，唔係又輸到仆街

紅兩件 入佢未

客隊打交定踢波呀 抵你輸

更新咗轉帳服務個介面

dklmch
以為落注快d

3:0

其實賽馬會真係世界上第一仆街賭博公司，邊撚到會有人開波前更新，一係唔撚好開盤啦

30上盤日

3:0！！love you

鬼國既野係咁上下

今晚入錢重返賭波PO

高隆 goallll 又可以拎錢玩電莖

哩個真 成日都係咁 明明中午到下午無波 都唔係個段時間更新

Skt包晒頭 琴日邊到跌低
今日就邊到起返身

-1得嗰1.90倍
小注撚表示

睇岩無得買

企業良心唔想你地輸咁多

走地平半

棋牌不了 會死全家
再追多口追隆 一個one two 兩三件

快d紅多2個

我了雲蛇

假球

呢到手足又收錢
我未

講完冇耐又紅

紅多個 ！再入多佢一粒

3

打鳩你都唔入佢波講唔去

紅幾多件直接end game

另一方面諗真係好彩琴晚早封，十二點半想買其他，封撚曬琴晚好似爆爆地買左個d人，想追都無得追

今晚出黎就派你

笑死 紅3件

唔係...之前試過啦
紅左果隊係到攻
一個反擊一球

你睇番唔中就覺得好彩
中左就屌鳩馬會好似我咁

得返7個先係

快手紅多件

入多球我做電莖教練

唔會斬 直接贏

屌你拖撚晒啲時間
快啦屌 0.9平半

4：0

40

我s3撐faker撐到而家
支持下佢

南球盃》歐聯

今鋪真係紅左3個
係咪想打到高隆殘廢

幾舊水貨仔一注
都唔夠施小姐食我一鋪天糊

唔使返工咩

狗會又玩咩 想拎錢都拎唔到 話數碼證書經已過期，請重新註冊 ( 104 )

8.5輕鬆

跟佢對家？ 條撚樣次次gel頭
好大壓力

求3610水 想跟

聖達菲0.5/1b 入波未

前幾日跟佢真係場場贏
條友可能破左戒轉運
呢排跟佢對家試試水溫先

聖達菲唔入俾人入啦屌

有冇上船

唔係好明，點解開到個盤全北會贏硬現代

拿拿林入多粒啦屌 食左幾日二手飯

我計完場

我都想知 現代唔差嫁喎

買德乙好過啦 韓假不了

[url]

分d 好運 頭廿十 抽五 100[/url]

肯塔吉乜鳩入波未....

Lm

肯塔吉乜鳩快入

meee

Me

me

想拎去打麻將 唉

lm

你上船未 0.82上左

留名

講緊0-0果場 大波果場唔睇啦 半格收貨

抽廿個咁耐先得十二三個lm

單雙8*1
真係勁好運 性交完？

聖達菲似會入多粒 好能勇猛

志在佢響果下 一響就cashed

派都唔夠人
波po 24

me 一個頂4個 岩岩10個啦

就呢到啦 唔洗浪費大家時間

依家11 抽5 算

等多陣冇料到直接抽啦

Gchi

支持

優越登場同門

入我盧偉聰

抽啦 職乞都咁懶學人乞錢

仆街又miss

真係勁到 仲要派

咪拎呢條傻閪同人比啦
又串又事後
中左先登場

珍

派哂啦 窮閪了

sor 大哥

又miss?

溝印印大把營多你食

乞完咪又係俾c小姐買手袋...

要怪就怪星狗
條仆街下次再唔抽中我 我以後唔撚派佢

法蘭巴 I am ready

中我pls

gchi

聖達菲入未 吉乜鳩入未

我出讓我個星之力抽中俾你 你派我ok?

求中 中午食好西

你唔撚早同我講 我派少佢100留比你啦屌

#485
#481
#486
#491
#500
手足 留tg lunch 入馬會

抽中左要加大了

497同500同一個人黎 有兩次機會 唔公平

LM

#500巴打

多謝哂

咁都jump

唔講都唔覺
重抽啦屌 搞亂晒d機率

真...

真

ys 我願意代替

係喎

下次阿叔10連咪必中
屌你老母

唔派#500我ok 重抽對頭4個巴打唔公平

以後頭十抽留完再留 我都照計埋佢了
Bro留意住

補抽多一個
#479

我有bot可以10連 叫班友唔洗留了

有留冇啦啦11抽5 我12冇得抽

Thanks bro !

11抽5 我第十一個冇份抽tim

哭

11抽5我都唔中

屌你老母我再睇一睇 我留480 冇我
係唔撚係block左我

屌你頭十一抽五 條友留兩次頂左我個位 我抽都冇份抽啊

屌係咪歧視毒撚牙

聖達菲2-0 goall

#486

嬲撚到 明明比人抽中仲開心過贏錢
連呢個機會都抹殺埋 我去玩我既牛牛算了

on9 我似俾人block左 我都冇份
第二個留

係咪9up得罪左人啊

珍 仲要派埋俾佢
我打麻將死左佢算了

我波鋪交際花

me #485

今個星期上25k 頭5一個100

抽

1

12

333

ok 3個位 60%機會

十連

好在我霸到個位姐
你屎忽大坐3個

會買利

沙拿同上季傷後kane一樣樣
文尼又好似體力未回到
祝勝利

屌你老母

我入左5k玩左3日全部平注依家先得6600 一大注就輸 賭錢自制力真係好緊要

派?

冇田d好似即入即有 btw以前冇試過踩星六星日出？

有d好似

要睇啱場次大注架師兄
平注慢慢推等於慢性自殺

我上星期買左10k噴精機客1。。。。
佢主12 客34

澳足總就唔好大注呢d搵食波黎

491

多謝

Cls 單雙8x1

咩工

高隆易到

全北廢車半大
唔中問我攞番

角大

燈光也暗了，賭球又輸了

師兄有taste

馬會的戶口悄悄變零了

ching咩教會......

第一次見

好撚勁

真係好勁 又強運真心佩服

全北今場派錢

Hi

垃圾波中八串一好強運

勁到
留名吸運

真係好撚勁
贏幾多唔係重點
係8關單雙都中
真係純運

場布拉格同真特真係強運 其他都合理

我咩我 就係你班人咁遲覆 搞到冇二十抽五啦

吓 單雙都有合唔合理

似你咁撚得閒咩 成日mon post

吊有係你

刨績啦 唔好gel 記得

冇用了，我上哂身，琴日13注全輸

今日真1000起機

如果唔係點解單雙賠率會唔同

已經唔關gel唔gel事，反手gel都閪

Ldl -1.5

尋晚都叫左你停一停啦 又唔撚理

你叫果時已經停左
係一早買左unique

Lv1就衝去送又豬

2點 dota2 Eg-1.5 信我

Ok

韓仔奇奇怪怪開9.5b

鴨巴甸場波可以半2打少個都維持到全2輸得好唔抵

Psv 0:0

大家響應左禁錢未
準備柯煙疤狗了

禁哂泰豬

其實傷心都不過為愛

現代不敗

全北呢排好撚廢

小注算 留力今晚疤狗拜仁

打和，撚鳩賭仔

全北打現代 愈讓愈少 唔係和就輸 今次仲要平半

加埋我得唔得

訓醒大家好

過份了

十三個鐘

我三日的總和

LDL1-1

全北啱啱又回

隨時回到變平手

但係全北汽車主場 會唔會咁易輸

愛沙尼亞沙灘波7.5b

EG

Gunned

韓假
一個勢弱 一個勢強
主盤有買趁手

屌你老母沙灘足球都唔入波

Jump

g1搞掂 g2

拿拿聲入多5球

大家點睇電莖梅西又出黎害人

有冇人支持中岸水手

今晚開始開埋德甲 西甲
點忍手
利申今個月份糧已經唔見了

慢慢黎啦，共勉之

巴打 如果你買頭場 要角大定細！

沙灘波cashed

咪能玩啦伍寶 贏緊幾千都送出去
買佢贏一場 我拎啲錢食麥當勞唔好？

一齊上

最後冇買，忍下先，要推3口

Cashed

今晚中環見 一齊大叫 河床12m

仆你果個街 連你都甩p了

緬甸女波入未?

英格蘭沙灘波7.5b

20

-2 半大

買左細

有冇水 想推幾口追數了

推緊
Windogo

Winstrike?

Windigo

K League點買好

垃圾隊嚟wo

補唔補下盤好 主隊係咁回飛

屌你啦
我唔係賭晒份糧
用晒係其他地方姐

有無燈西比料

有幾
Nip回能哂塘啦，仲森林gtr

甩左P

........琴晚winstrike

琴日就唔好提

幾點 琴日又收撚晒皮

+1.5買小小算 win買唔落手

有冇全日重心 輸到冇錢交會費了

Yes
6

法蘭巴抽左未？

吹水？ 琴日睇你買lol下盤勁中。。。

屌你老母英格蘭入未

高水半格唔錯

德甲 西甲盡量少買角大
一個冇咩補時 一個搓搓搓

真。心靈投注

我推哂sdx -1.5

點解仲信佢地

Lol都有得玩

Windigo
Unique
Hexxxxx

18:00全北又撞車?

dota2 mineski -1.5

太遲了

Lck afs-1.5

Yes too late

三寶瓏

g1 win推曬落去

今晚拜仁角細落飛

信心大唔大

唔中問我攞返

4x1
Afs x windigo x hexxxx x unique

Winstrike......:

琴日咪比咗艾斯坦拿

想屌公司老母 仲未有糧 玩條撚

哎 唔好提了 比法國女人撚完

你公司有冇3換

垃圾

咩2c
有更衣室

有冇公家3 廢事帶3

日日都有同花順假能到

無啦 求其tee囉 ez啦

電子野

得翻20蚊屌你老母 聽日星期六唔出糧 點部署

係街 廢事翻去攞

乞HERE

你今日黎？我放假喎

電子野還電子野
Pppoker都冇咁假

屌 唔早啲講

乞撚到咩 捐完錢 未贏過

正正經經開個pokerstar咪好

tg講咗星期五唔好黎

捐埋去星火同盟就會連贏 我話嘅

想4 屌

上胸推極推唔大

拜狗諗諗先 成日禁屌 單邊都開角大
疤狗就應該細硬

捐曬啦 612 星火 蘋果 立場 要捐個d 7788
到我命盡 屌那星 得20蚊 買飽食算 好嬲

人衝冠你衝冠屌你老母faker
Chovy正氣到

咁今晚啲波你會轉運㗎啦
放心

冇 呢排太忙 好多時一日食得一個正餐

假撚到仆街 27o flop allin

無錢買 等緊出糧聽日都唔出就含得撚

我剩翻200蚊 派錢嗰兩個巴打再唔派都仆街了

同我差唔多一樣咁燶

27o 我preflop已經 fold左

禁錯制姐

針

燶爆月光一族

Paypal

棋靈王挑機

食一餐點大隻btw 做左好耐都冇升過磅 唔知做咩去完1個禮拜旅行升左2-3kg 可能訓教真係影響好多

充足睡眠

好過你 仲有兩舊水

唔計 一發夢就成日冇時間食

輸到要去當底褲

冇 做完feel到幾應

澳門有，好耐了
我全職打過2年cash game

打poker好攰，我一日打9個鐘，旗都扯唔起

想買蔚山受讓

Tournament好多時焗推，你得20個bb
輸兩口揸隻a都推鳩左

香港人cash game多
比賽我自己覺得運氣好重
早幾個月韓國個比賽durrr一坐低揸kk就allin
人地a9秒左

搵食緊要，好多真係打cash game搵食

36蛇有咩做？

冇野做，做咩

更新咗？

7點 VG -1.5

有參加入唔到ft姐

Ivey都周時唔玩比賽
Cash game先正

冇人賭波 jump

我估ja
Wsop年年都素人多

都唔係
打開現金打比賽會覺得係三公大立

廢車有陣未

現金你可以全日唔去輸少當贏
比賽allin or nothing

坐一個鐘冇牌基本上日日都發生
打比賽點會容許

單雙強運王抽左未

頭場韓k買咩

6. 半大200%？

support

ok

你甩左p好唔慣

Down返個ps玩下比賽咪好好多都好好pay

俾個必贏料我一鳩扑落去啦

俾左4x1 la wor

職乞必down ps，免費比賽無本生利

星之力(P)

西陣

真係有？

自己睇啦懶能到

Google pokerstar free tournament 已經有

星星P

賭dota2咪好 賭乜lol

P?

又低水？

全北鳥

現代

驗袋 驗袋

緬甸女足6-0

ys
yr penis is gone away

好想搵返輸果種感覺

小注算喇 廢事無錢買巴

又輪到你唔識輸？
紅字名係咪咁撚勁牙

有冇必中水

全不

會死全家 不了

全北平半 大大力扑落去
唔中搵我

嘩屌你老母睇一睇馬會0.79 餵狗咩屌
玩沙灘波算

緬甸7-0 隻手軟撚到.....

客 勁人無

9.5大？

全北最多輸半

星之力對家 琴日跟佢德地區3.5細又中

yes

半大號

客派錢

全北聯賽連續14場不敗，蔚山聯賽連續15場不敗

和

下盤100%

22

全北又出黎派錢?

全北派錢ball

3.5b，信者。。

hold住 收到風現代會贏 傾左數

現代2.09高水派錢cls

客w客盤客fg半客

和波格

全北半大鐵膽

中

1:0

原來sdx果場
打到一半sdx輸9成，之後重賽
而加sdx win

唔好話我唔講，9.5b 開唔出搵我

buy what?

ok allined

搵你含撚?

搵你含撚

咁搵你做乜

好鐘意呢啲假波
格硬開出

中硬唔洗搵我

現代秒入

0:1

幫手嗌定廢車cup

半大有無同路

0-2秒半大

現代半客100%

買左sdx咪爽
買對面

買全北嘅仲算係識睇盤咩

半客 gel

識贏錢緊要定識睇盤緊要

泡菜一哥

11 8C FT

與金木蛇同路 廢車

按左層樓 現代

垃圾波走地算

半大

會豬

見倒全北呢個名 唔洗諗大大力轟落去

Gel得約定經紀買多層

你都同路

廢車0:3 gel

9.5s gel

屌半場0-6客其他1000倍

我現代 No J

8.5b

要現代w or盤

Goal 現代2:1

半大24

全北汽車 半大全大all jump

榜首受讓高水 馬會開善堂咩

半大又死

角球點部署

現代禁屌到

客屌打

Goalll

okay 想gel

廢車cup未

角細

gelllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

比機會大家收錢買gear

廢車

全北現代

你咪反手gel

肯刷c屌打奧撚多

緬甸3-0

河床12m

老婆清呢排燈唔燈

廢車針硬

等全北8.5b到2倍即入

現袋gel住半格

現代2-1 gel

全北以前係咪都叫現代?!

角球未中過

李東國又坐後備

半大未

廢車似收皮

廢老唔坐後備坐邊

唔係傷左咩

依家統計下連燈gchi邊邊多先...
一陣allin對家

汽車開始著火

現代入粒定定驚先 好唔好?